［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

咪撚再叫人唔帶gear
無勇武拖住班狗，你地和理非可以次次都玩得咁開心？帶gear有乜問題？
結果次撚次都有一大班勇武唔帶gear,然後空裝上前線幫你地頂，你地再平安返屋企嘆冷氣上連登屌勇武
btw,如果我1020返到屋企開兒登再見到屌勇武嘅post,我一定屌哂你地老母

仲有，南亞刀手好明顯係分化計，唔該大家唔好再種族歧視。好似大把無腦藍絲同左膠係香港人一樣，大把南亞人一樣係手足，當日勇武會幫手守南亞地盤。臥底請勿衝擊勇武防線，否則後果自負

以上內容僅限有不反對通知書。
如果冇，咁梗係十八區開花啦

星期日開花最好嘅結果係令到星期一壞鐵，所以麻煩打鐵嗰時落力啲

話時話，上次開花我個人對港島十分十滿
當初十月五日，東區嘅鏟泥車同南區嘅第一粒彈去左邊？
下次爭氣啲啦

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

行動post推